{
    "Dashboard": "대시보드",
    "Addresses": "주소",
    "Manage location data for your organization": "조직의 위치 데이터 관리",
    "Add Address": "주소 추가",
    "City": "도시",
    "None": "없음",
    "Latitude": "위도",
    "State": "주",
    "Customer": "고객",
    "Employee": "직원",
    "Supplier": "공급업체",
    "Event": "이벤트",
    "Attendance": "출석",
    "Track employee attendance and working hours": "직원 출석 및 근무 시간 추적",
    " Mark Attendance": "출석 표시",
    "Present": "출근",
    "Absent": "결근",
    "Late": "지각",
    "Half Day": "반차",
    "Notes": "메모",
    "Total Employee": "총 직원",
    "Active employees": "활성 직원",
    "Present Today": "오늘 출근",
    "Employees presen": "직원 출근",
    "Absent Toda": "오늘 결근",
    "Employees absent": "직원 결근",
    "Late Arrival": "지각",
    "Late today": "오늘 지각",
    "Daily Attendance": "일일 출석",
    "Attendance records for": "출석 기록",
    "Check In": "체크인",
    "Check Out": "체크아웃",
    "Working Hour": "근무 시간",
    "Actions": "작업",
    "Auth Managemen": "인증 관리",
    "Manage user authentication and roles": "사용자 인증 및 역할 관리",
    "Add Auth": "인증 추가",
    "Email": "이메일",
    "Role": "역할",
    "No Employe": "직원 없음",
    "Branches": "지점",
    "Manage your branch network": "지점 네트워크 관리",
    "Add Branch": "지점 추가",
    "Branch Name": "지점 이름",
    "Phone Numbe": "전화 번호",
    "Branch Image": "지점 이미지",
    "Branch Network": "지점 네트워크",
    "Manage your brand catalog": "브랜드 카탈로그 관리",
    "Add Brand": "브랜드 추가",
    "Brand Name": "브랜드 이름",
    "Brand Image": "브랜드 이미지",
    "Brand Catalog": "브랜드 카탈로그",
    "Categories": "카테고리",
    "Organize your products with categories": "카테고리로 제품 구성",
    "Add Category": "카테고리 추가",
    "Category Name": "카테고리 이름",
    "Manage your customer relationships and contact information": "고객 관계 및 연락처 정보 관리",
    "Customers": "고객",
    "Add Customer": "고객 추가",
    "First Name": "이름",
    "Last Name": "성",
    "Phone": "전화",
    "Region": "지역",
    "Customer Directory": "고객 디렉토리",
    "Departments": "부서",
    "Manage organizational departments and structure": "조직 부서 및 구조 관리",
    "Add Department": "부서 추가",
    "Edit Department": "부서 편집",
    "Add New Department": "새 부서 추가",
    "Update department information": "부서 정보 업데이트",
    "Create a new department": "새 부서 생성",
    "Department Name": "부서 이름",
    "Department Code": "부서 코드",
    "Create Department": "부서 생성",
    "Update Department": "부서 업데이트",
    "Organization Departments": "조직 부서",
    "active departments": "활성 부서",
    "Search departments...": "부서 검색...",
    "Department created successfully": "부서가 성공적으로 생성되었습니다",
    "Department updated successfully": "부서가 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Department deleted successfully": "부서가 성공적으로 삭제되었습니다",
    "Department operation failed": "부서 작업 실패",
    "Failed to delete department": "부서 삭제 실패",
    "Are you sure you want to delete this department?": "이 부서를 삭제하시겠습니까?",
    "Manage job positions and roles within departments": "부서 내 직책 및 역할 관리",
    "Add Position": "직책 추가",
    "Edit Position": "직책 편집",
    "Add New Position": "새 직책 추가",
    "Update position information": "직책 정보 업데이트",
    "Create a new job position": "새 직책 생성",
    "Position Name": "직책 이름",
    "Position Code": "직책 코드",
    "Select department": "부서 선택",
    "Create Position": "직책 생성",
    "Update Position": "직책 업데이트",
    "Job Positions": "직책",
    "positions across all departments": "모든 부서의 직책",
    "Search positions...": "직책 검색...",
    "All Departments": "모든 부서",
    "Unknown": "알 수 없음",
    "Position created successfully": "직책이 성공적으로 생성되었습니다",
    "Position updated successfully": "직책이 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Position deleted successfully": "직책이 성공적으로 삭제되었습니다",
    "Position operation failed": "직책 작업 실패",
    "Failed to delete position": "직책 삭제 실패",
    "Are you sure you want to delete this position?": "이 직책을 삭제하시겠습니까?",
    "Events": "이벤트",
    "Manage your event schedule": "이벤트 일정 관리",
    "Add Event": "이벤트 추가",
    "Edit Event": "이벤트 편집",
    "Add New Event": "새 이벤트 추가",
    "Update event details": "이벤트 세부 정보 업데이트",
    "Create a new event in your schedule": "일정에 새 이벤트 생성",
    "Event Name": "이벤트 이름",
    "Start Date": "시작일",
    "End Date": "종료일",
    "Address": "주소",
    "Attendees": "참석자",
    "Select status": "상태 선택",
    "Create Event": "이벤트 생성",
    "Update Event": "이벤트 업데이트",
    "Event Schedule": "이벤트 일정",
    "active events": "활성 이벤트",
    "Search events...": "이벤트 검색...",
    "Event created successfully": "이벤트가 성공적으로 생성되었습니다",
    "Event updated successfully": "이벤트가 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Event deleted successfully": "이벤트가 성공적으로 삭제되었습니다",
    "Event operation failed": "이벤트 작업 실패",
    "Failed to delete event": "이벤트 삭제 실패",
    "Are you sure you want to delete this event?": "이 이벤트를 삭제하시겠습니까?",
    "Event name is required": "이벤트 이름은 필수입니다",
    "Start and end dates are required": "시작일과 종료일은 필수입니다",
    "End date must be after start date": "종료일은 시작일 이후여야 합니다",
    "Roles": "역할",
    "Manage user roles and permissions": "사용자 역할 및 권한 관리",
    "Add Role": "역할 추가",
    "Edit Role": "역할 편집",
    "Add New Role": "새 역할 추가",
    "Update role details": "역할 세부 정보 업데이트",
    "Create a new role": "새 역할 생성",
    "Role Name": "역할 이름",
    "System Role": "시스템 역할",
    "Users": "사용자",
    "Updated": "업데이트됨",
    "Create Role": "역할 생성",
    "Update Role": "역할 업데이트",
    "Error loading roles": "역할 로드 오류",
    "Role Directory": "역할 디렉토리",
    "active roles": "활성 역할",
    "Search roles...": "역할 검색...",
    "Role created successfully": "역할이 성공적으로 생성되었습니다",
    "Role updated successfully": "역할이 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Role deleted successfully": "역할이 성공적으로 삭제되었습니다",
    "Role operation failed": "역할 작업 실패",
    "Failed to delete role": "역할 삭제 실패",
    "Cannot delete system roles": "시스템 역할은 삭제할 수 없습니다",
    "Are you sure you want to delete this role?": "이 역할을 삭제하시겠습니까?",
    "Role name must be at least 3 characters long": "역할 이름은 3자 이상이어야 합니다",
    "Employees": "직원",
    "Manage your workforce and employee information": "인력 및 직원 정보 관리",
    "Add Employee": "직원 추가",
    "Edit Employee": "직원 편집",
    "Add New Employee": "새 직원 추가",
    "Update employee details": "직원 세부 정보 업데이트",
    "Create a new employee record": "새 직원 기록 생성",
    "Employee Details": "직원 세부 정보",
    "Additional Info": "추가 정보",
    "Date of Birth": "생년월일",
    "Hired Date": "고용일",
    "Department": "부서",
    "Position": "직책",
    "Select position": "직책 선택",
    "Salary": "급여",
    "Gender": "성별",
    "Select gender": "성별 선택",
    "Male": "남성",
    "Female": "여성",
    "Status": "상태",
    "Active": "활성",
    "Inactive": "비활성",
    "Manager": "관리자",
    "Select manager": "관리자 선택",
    "Picture URL": "사진 URL",
    "Nationality": "국적",
    "Marital Status": "결혼 여부",
    "Select marital status": "결혼 여부 선택",
    "Single": "미혼",
    "Married": "기혼",
    "Emergency Contact": "비상 연락처",
    "Blood Type": "혈액형",
    "Bank Account": "은행 계좌",
    "Government ID": "정부 신분증",
    "Government ID Expiry": "정부 신분증 만료일",
    "Contract Type": "계약 유형",
    "Select contract type": "계약 유형 선택",
    "Full-time": "정규직",
    "Part-time": "파트타임",
    "Contract": "계약",
    "Employee Code": "직원 코드",
    "Contact": "연락처",
    "Contact Info": "연락처 정보",
    "Sales": "영업",
    "Performance": "성과",
    "Created": "생성됨",
    "Cancel": "취소",
    "Create Employee": "직원 생성",
    "Update Employee": "직원 업데이트",
    "Save Employee Info": "직원 정보 저장",
    "Creating...": "생성 중...",
    "Updating...": "업데이트 중...",
    "Saving...": "저장 중...",
    "Error loading data": "데이터 로드 오류",
    "Try Again": "다시 시도",
    "Employee Directory": "직원 디렉토리",
    "employees in your organization": "조직의 직원",
    "Search employees...": "직원 검색...",
    "Refresh": "새로고침",
    "Employee created successfully": "직원이 성공적으로 생성되었습니다",
    "Employee updated successfully": "직원이 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Employee info saved successfully": "직원 정보가 성공적으로 저장되었습니다",
    "Employee deleted successfully": "직원이 성공적으로 삭제되었습니다",
    "Employee operation failed": "직원 작업 실패",
    "Employee info operation failed": "직원 정보 작업 실패",
    "Failed to delete employee": "직원 삭제 실패",
    "Are you sure you want to delete this employee?": "이 직원을 삭제하시겠습니까?",
    "An error occurred": "오류가 발생했습니다",
    "First name is required": "이름은 필수입니다",
    "Last name is required": "성은 필수입니다",
    "Department is required": "부서는 필수입니다",
    "Position is required": "직책은 필수입니다",
    "Salary must be non-negative": "급여는 음수가 아니어야 합니다",
    "Date of birth is required": "생년월일은 필수입니다",
    "Hired date is required": "고용일은 필수입니다",
    "Create employee first": "먼저 직원을 생성하세요",
    "Brands": "브랜드",
    "Edit Brand": "브랜드 편집",
    "Add New Brand": "새 브랜드 추가",
    "Update brand details": "브랜드 세부 정보 업데이트",
    "Create a new brand in your catalog": "카탈로그에 새 브랜드 생성",
    "Brand Code": "브랜드 코드",
    "Memo": "메모",
    "Update Brand": "브랜드 업데이트",
    "Create Brand": "브랜드 생성",
    "Code": "코드",
    "Search brands...": "브랜드 검색...",
    "Brand updated successfully": "브랜드가 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Brand created successfully": "브랜드가 성공적으로 생성되었습니다",
    "dashboard": "대시보드",
    "inventory": "재고",
    "products": "제품",
    "categories": "카테고리",
    "brand": "브랜드",
    "stock": "재고",
    "secure": "보안",
    "authentication": "인증",
    "role": "역할",
    "people": "인력",
    "employees": "직원",
    "customers": "고객",
    "suppliers": "공급업체",
    "organization": "조직",
    "branch": "지점",
    "departments": "부서",
    "positions": "직책",
    "addresses": "주소",
    "event": "이벤트",
    "attendance": "출석",
    "operations": "운영",
    "sales": "영업",
    "payments": "결제",
    "reports": "보고서",
    "settings": "설정",
    "navigation": "탐색",
    "systemOnline": "시스템 온라인",
    "new": "신규",
    "Toggle theme": "테마 전환",
    "User profile image": "사용자 프로필 이미지",
    "AD": "관리자",
    "Admin User": "관리자 사용자",
    "admin@fertilizer.com": "admin@fertilizer.com",
    "Administrator": "관리자",
    "Online": "온라인",
    "Profile": "프로필",
    "Settings": "설정",
    "Log out": "로그아웃",
    "X active brands": "{{count}}개의 활성 브랜드",
    "Brand operation failed": "브랜드 작업 실패",
    "Edit Category": "카테고리 편집",
    "Add New Category": "새 카테고리 추가",
    "Update category details": "카테고리 세부 정보 업데이트",
    "Create a new category for your products": "제품에 대한 새 카테고리 생성",
    "Category Code": "카테고리 코드",
    "Description": "설명",
    "Update Category": "카테고리 업데이트",
    "Create Category": "카테고리 생성",
    "Category updated successfully": "카테고리가 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Category created successfully": "카테고리가 성공적으로 생성되었습니다",
    "Category operation failed": "카테고리 작업 실패",
    "Are you sure you want to delete this category?": "이 카테고리를 삭제하시겠습니까?",
    "Category deleted successfully": "카테고리가 성공적으로 삭제되었습니다",
    "Failed to delete category": "카테고리 삭제 실패",
    "Category Catalog": "카테고리 카탈로그",
    "X categories available": "{{count}}개의 카테고리 사용 가능",
    "Search categories...": "카테고리 검색...",
    "Edit Branch": "지점 편집",
    "Add New Branch": "새 지점 추가",
    "Update branch details": "지점 세부 정보 업데이트",
    "Create a new branch in your network": "네트워크에 새 지점 생성",
    "Phone Number": "전화번호",
    "Update Branch": "지점 업데이트",
    "Create Branch": "지점 생성",
    "Branch updated successfully": "지점이 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Branch created successfully": "지점이 성공적으로 생성되었습니다",
    "Branch operation failed": "지점 작업 실패",
    "Are you sure you want to delete this branch?": "이 지점을 삭제하시겠습니까?",
    "Branch deleted successfully": "지점이 성공적으로 삭제되었습니다",
    "Failed to delete branch": "지점 삭제 실패",
    "Loading branches": "지점 로드 중",
    "X active branches": "{{count}}개의 활성 지점",
    "Search branches...": "지점 검색...",
    "Edit Address": "주소 편집",
    "Add New Address": "새 주소 추가",
    "Update address details": "주소 세부 정보 업데이트",
    "Create a new address record": "새 주소 기록 생성",
    "Location": "위치",
    "Coordinates": "좌표",
    "Related Entity": "관련 엔티티",
    "Images": "이미지",
    "Province": "도",
    "Select province...": "도 선택...",
    "District": "시/군/구",
    "Select district...": "시/군/구 선택...",
    "Commune": "읍/면/동",
    "Select commune...": "읍/면/동 선택...",
    "Village": "리/동",
    "Select village...": "리/동 선택...",
    "Select customer...": "고객 선택...",
    "Select employee...": "직원 선택...",
    "Select supplier...": "공급업체 선택...",
    "Select event...": "이벤트 선택...",
    "Address updated successfully": "주소가 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Address created successfully": "주소가 성공적으로 생성되었습니다",
    "Address operation failed": "주소 작업 실패",
    "Failed to update address": "주소 업데이트 실패",
    "Failed to create address": "주소 생성 실패",
    "Are you sure you want to delete this address?": "이 주소를 삭제하시겠습니까?",
    "Address deleted successfully": "주소가 성공적으로 삭제되었습니다",
    "Failed to delete address": "주소 삭제 실패",
    "Address Directory": "주소 디렉토리",
    "X addresses available": "{{count}}개의 주소 사용 가능",
    "Search addresses...": "주소 검색...",
    "Track and manage payment transactions": "결제 거래 추적 및 관리",
    "Record Payment": "결제 기록",
    "Record a new payment transaction": "새 결제 거래 기록",
    "Sale/Invoice": "판매/송장",
    "Select sale": "판매 선택",
    "Sale": "판매",
    "Select type": "유형 선택",
    "Payment": "결제",
    "Refund": "환불",
    "Partial Payment": "부분 결제",
    "Payment Method": "결제 수단",
    "Select method": "수단 선택",
    "Cash": "현금",
    "Credit/Debit Card": "신용/직불 카드",
    "Bank Transfer": "은행 송금",
    "Check": "수표",
    "Other": "기타",
    "Payment Date": "결제일",
    "Reference Number": "참조 번호",
    "Transaction ID, Check number, etc.": "거래 ID, 수표 번호 등",
    "Total Payments": "총 결제액",
    "All time payments": "총 결제액",
    "Today's Payments": "오늘의 결제액",
    "{{count}} transactions": "{{count}}건의 거래",
    "Total Refunds": "총 환불액",
    "{{count}} refunds": "{{count}}건의 환불",
    "Net Revenue": "순수익",
    "After refunds": "환불 후",
    "Payment History": "결제 내역",
    "{{count}} payment transactions": "{{count}}건의 결제 거래",
    "Search payments...": "결제 검색...",
    "All Types": "모든 유형",
    "Payments": "결제",
    "Refunds": "환불",
    "Partial": "부분",
    "Invoice": "송장",
    "Amount": "금액",
    "Type": "유형",
    "Method": "수단",
    "Reference": "참조",
    "completed": "완료됨",
    "pending": "대기 중",
    "failed": "실패",
    "Reports & Analytics": "보고서 및 분석",
    "Comprehensive business insights and data export": "포괄적인 비즈니스 통찰력 및 데이터 내보내기",
    "Inventory": "재고",
    "Export {{format}}": "{{format}} 내보내기",
    "Failed to export report": "보고서 내보내기 실패",
    "Success": "성공",
    "Report exported as {{format}}": "보고서가 {{format}}으로 내보내졌습니다",
    "Info": "정보",
    "PDF export feature coming soon!": "PDF 내보내기 기능이 곧 출시됩니다!",
    "Error": "오류",
    "Error loading reports": "보고서 로드 오류",
    "Report Period": "보고 기간",
    "From:": "부터:",
    "To:": "까지:",
    "Update Reports": "보고서 업데이트",
    "Sales Report": "판매 보고서",
    "Inventory Report": "재고 보고서",
    "Total Revenue": "총 수익",
    "Period total": "기간 합계",
    "Total Sales": "총 판매",
    "Transactions": "거래",
    "Average Sale": "평균 판매",
    "Per transaction": "거래당",
    "Daily Average": "일일 평균",
    "Revenue per day": "일일 수익",
    "Top Selling Products": "베스트 셀링 제품",
    "Best performing products by revenue": "수익 기준 최고 실적 제품",
    "Product": "제품",
    "Quantity Sold": "판매 수량",
    "Revenue": "수익",
    "Orders": "주문",
    "Top Customers": "최고 고객",
    "Highest value customers by revenue": "수익 기준 최고 가치 고객",
    "Total Spent": "총 지출액",
    "Average Order": "평균 주문",
    "No sales data available for the selected period.": "선택한 기간에 대한 판매 데이터가 없습니다.",
    "Total Products": "총 제품",
    "In inventory": "재고 있음",
    "Inventory Value": "재고 가치",
    "Cost value": "원가",
    "Potential Revenue": "잠재 수익",
    "Sell value": "판매 가치",
    "Potential Profit": "잠재 이익",
    "If all sold": "모두 판매 시",
    "Low Stock Alert": "재고 부족 알림",
    "{{count}} items need restocking": "{{count}}개 항목 재입고 필요",
    "Category": "카테고리",
    "Current Stock": "현재 재고",
    "Out of Stock": "재고 없음",
    "Critical": "심각",
    "Low Stock": "재고 부족",
    "Recent Stock Entries": "최근 재고 입고",
    "Latest inventory additions": "최신 재고 추가",
    "Quantity": "수량",
    "Entry Price": "입고 가격",
    "Date": "날짜",
    "No inventory data available.": "재고 데이터가 없습니다.",
    "Employee Performance": "직원 성과",
    "Sales performance by employee": "직원별 판매 성과",
    "No performance data available for the selected period.": "선택한 기간에 대한 성과 데이터가 없습니다.",
    "Manage your application preferences and configuration": "애플리케이션 환경 설정 및 구성을 관리합니다",
    "Company": "회사",
    "Notifications": "알림",
    "System": "시스템",
    "Security": "보안",
    "Company Information": "회사 정보",
    "Update your company details and contact information": "회사 세부 정보 및 연락처 정보를 업데이트합니다",
    "Company Name": "회사 이름",
    "Tax ID": "세금 ID",
    "ZIP Code": "우편번호",
    "Website": "웹사이트",
    "Save Company Settings": "회사 설정 저장",
    "Notification Preferences": "알림 환경 설정",
    "Configure how you want to receive notifications": "알림 수신 방법을 구성합니다",
    "General Notifications": "일반 알림",
    "Email Notifications": "이메일 알림",
    "Receive notifications via email": "이메일로 알림 받기",
    "SMS Notifications": "SMS 알림",
    "Receive notifications via SMS": "SMS로 알림 받기",
    "Business Notifications": "비즈니스 알림",
    "Low Stock Alerts": "재고 부족 알림",
    "Get notified when inventory is low": "재고가 부족할 때 알림 받기",
    "Sales Notifications": "판매 알림",
    "Get notified about new sales": "새로운 판매에 대한 알림 받기",
    "System Updates": "시스템 업데이트",
    "Get notified about system updates": "시스템 업데이트에 대한 알림 받기",
    "Marketing Emails": "마케팅 이메일",
    "Receive promotional emails": "홍보 이메일 받기",
    "Save Notification Settings": "알림 설정 저장",
    "System Configuration": "시스템 구성",
    "시스템 동작 및 유지 관리 설정을 구성합니다": "Configure system behavior and maintenance settings",
    "Backup Settings": "백업 설정",
    "Automatic Backup": "자동 백업",
    "Enable automatic data backups": "자동 데이터 백업 활성화",
    "Backup Frequency": "백업 빈도",
    "Hourly": "시간별",
    "Daily": "일일",
    "Weekly": "주간",
    "Monthly": "월간",
    "Data Retention (days)": "데이터 보존 (일)",
    "System Modes": "시스템 모드",
    "Maintenance Mode": "유지 보수 모드",
    "Enable maintenance mode for system updates": "시스템 업데이트를 위한 유지 보수 모드 활성화",
    "Debug Mode": "디버그 모드",
    "Enable debug logging (for developers)": "디버그 로깅 활성화 (개발자용)",
    "Save System Settings": "시스템 설정 저장",
    "Security Settings": "보안 설정",
    "Configure security and authentication settings": "보안 및 인증 설정 구성",
    "Authentication": "인증",
    "Two-Factor Authentication": "2단계 인증",
    "Require 2FA for all users": "모든 사용자에게 2FA 요구",
    "Session Timeout (minutes)": "세션 시간 초과 (분)",
    "Max Login Attempts": "최대 로그인 시도",
    "Password Expiry (days)": "비밀번호 만료 (일)",
    "Set to 0 for no expiry": "만료 없음으로 설정하려면 0으로 설정",
    "Save Security Settings": "보안 설정 저장",
    "company settings saved successfully!": "회사 설정이 성공적으로 저장되었습니다!",
    "notifications settings saved successfully!": "알림 설정이 성공적으로 저장되었습니다!",
    "system settings saved successfully!": "시스템 설정이 성공적으로 저장되었습니다!",
    "security settings saved successfully!": "보안 설정이 성공적으로 저장되었습니다!",
    "Monitor stock levels and manage inventory entries": "재고 수준을 모니터링하고 재고 입고를 관리합니다",
    "Add Stock Entry": "재고 입고 추가",
    "Edit Stock Entry": "재고 입고 편집",
    "Update inventory entry details": "재고 입고 세부 정보 업데이트",
    "Record new inventory entry": "새 재고 입고 기록",
    "Select product": "제품 선택",
    "Branch": "지점",
    "Select branch": "지점 선택",
    "No Supplier": "공급업체 없음",
    "Invoice Image": "송장 이미지",
    "N/A": "해당 없음",
    "Unit": "단위",
    "Update Entry": "입고 업데이트",
    "Add Entry": "입고 추가",
    "Total Entries": "총 입고",
    "Stock entries in inventory": "재고 입고",
    "Entries below 50 units": "50단위 미만 입고",
    "Total Quantity": "총 수량",
    "Total units in inventory": "총 재고 단위",
    "Stock Levels": "재고 수준",
    "Search inventory...": "재고 검색...",
    "Show All": "모두 보기",
    "Low Stock Only": "재고 부족만",
    "Product is required": "제품이 필요합니다",
    "Branch is required": "지점이 필요합니다",
    "Quantity must be positive": "수량은 양수여야 합니다",
    "Unit is required": "단위가 필요합니다",
    "Stock operation failed": "재고 작업 실패",
    "Stock entry updated successfully": "재고 입고가 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Stock entry created successfully": "재고 입고가 성공적으로 생성되었습니다",
    "Failed to delete stock entry": "재고 입고 삭제 실패",
    "Are you sure you want to delete this stock entry?": "이 재고 입고를 삭제하시겠습니까?",
    "Stock entry deleted successfully": "재고 입고가 성공적으로 삭제되었습니다",
    "In Stock": "재고 있음",
    "Unit/Capacity": "단위/용량",
    "+20.1% from last month": "지난달 대비 +20.1%",
    "Products": "제품",
    "+180 new products": "새 제품 180개 추가",
    "+19% from last month": "지난달 대비 +19%",
    "+201 since last month": "지난달 이후 201개 추가",
    "Auth Management": "인증 관리",
    "Edit Auth": "인증 편집",
    "Add New Auth": "새 인증 추가",
    "Update auth details": "인증 세부 정보 업데이트",
    "Create a new auth record": "새 인증 기록 생성",
    "Password": "비밀번호",
    "New Password (optional)": "새 비밀번호 (선택 사항)",
    "Leave blank to keep current password": "현재 비밀번호를 유지하려면 비워두세요",
    "No roles available": "사용 가능한 역할 없음",
    "Select role": "역할 선택",
    "No Employee": "직원 없음",
    "No employees available": "사용 가능한 직원 없음",
    "Select employee": "직원 선택",
    "Update Auth": "인증 업데이트",
    "Create Auth": "인증 생성",
    "Auth Directory": "인증 디렉토리",
    "Invalid role selected": "잘못된 역할 선택",
    "Invalid employee selected": "잘못된 직원 선택",
    "Invalid email format": "잘못된 이메일 형식",
    "Password is required for new auth": "새 인증에 비밀번호가 필요합니다",
    "Password must be at least 6 characters": "비밀번호는 6자 이상이어야 합니다",
    "Role is required": "역할이 필요합니다",
    "Auth updated successfully": "인증이 성공적으로 업데이트되었습니다",
    "Auth created successfully": "인증이 성공적으로 생성되었습니다",
    "Are you sure you want to delete this auth record?": "이 인증 기록을 삭제하시겠습니까?",
    "Failed to delete auth record": "인증 기록 삭제 실패",
    "Auth record deleted successfully": "인증 기록이 성공적으로 삭제되었습니다",
    "Last Login": "마지막 로그인",
    "active auth records": "활성 인증 기록",
    "Search auth records...": "인증 기록 검색...",
    "Reports to: Director": "보고 대상: 이사",
    "Last review: {months} months ago": "마지막 검토: {months}개월 전",
    "Tenure": "재직 기간",
    "Extension: {ext}": "내선: {ext}",
    "Corporate account": "기업 계정",
    "Performance Metrics": "성과 지표",
    "Current performance indicators": "현재 성과 지표",
    "Productivity": "생산성",
    "Task Completion": "작업 완료",
    "Team Collaboration": "팀 협업",
    "Quality of Work": "업무 품질",
    "Show Less": "간략히 보기",
    "Show All Metrics": "모든 지표 보기",
    "Recent Achievements": "최근 성과",
    "Recognition and awards": "인정 및 수상",
    "Employee of the Month": "이달의 직원",
    "Perfect Attendance": "개근",
    "Project Excellence Award": "프로젝트 우수 상",
    "Upcoming Events": "예정된 이벤트",
    "Your scheduled events and deadlines": "예정된 이벤트 및 마감 기한",
    "Team Building Event": "팀 빌딩 행사",
    "Performance Review": "성과 검토",
    "Training: Leadership Skills": "교육: 리더십 기술",
    "Documents": "문서",
    "Service Duration": "서비스 기간",
    "Overview": "개요",
    "Details": "세부 정보",
    "Export Profile": "프로필 내보내기",
    "Save Profile": "프로필 저장",
    "year": "년",
    "years": "년",
    "month": "개월",
    "months": "개월",
    "Career Level: Senior": "경력 수준: 시니어",
    "Personal Information": "개인 정보",
    "Full Name": "성명",
    "Default Address": "기본 주소: 123 Corporate Ave",
    "Default Region": "기본 지역: 본사",
    "Not provided": "제공되지 않음",
    "Government ID Information": "정부 ID 정보",
    "ID Number": "ID 번호",
    "Expiration Date": "만료일",
    "ID Image": "ID 이미지",
    "Not available": "사용 불가",
    "Employment Details": "고용 세부 정보",
    "active": "활성",
    "inactive": "비활성",
    "Skills & Expertise": "기술 및 전문 지식",
    "Leadership": "리더십",
    "Communication": "커뮤니케이션",
    "Project Management": "프로젝트 관리",
    "Strategic Planning": "전략 기획",
    "Team Building": "팀 빌딩",
    "Problem Solving": "문제 해결",
    "Salary Breakdown": "급여 내역",
    "Base Salary": "기본 급여",
    "Bonus": "보너스",
    "Allowances": "수당",
    "Total": "총계",
    "Customer Management": "고객 관리",
    "Customer Management Description": "고객 데이터, 정보 및 주소를 보고 관리합니다.",
    "Add New Customer": "새 고객 추가",
    "SearchPlaceholder": "검색...",
    "Filter": "필터",
    "Customer Info": "고객 정보",
    "Name": "이름",
    "No customers found.": "고객을 찾을 수 없습니다.",
    "View details": "세부 정보 보기",
    "Edit customer": "고객 편집",
    "Delete customer": "고객 삭제",
    "Showing {filteredCount} of {totalCount} customers": "고객 {totalCount}명 중 {filteredCount}명 표시",
    "Previous": "이전",
    "Next": "다음",
    "Recent Attendance": "최근 출결",
    "Your attendance records for the past month": "지난달 출결 기록",
    "View Calendar": "달력 보기",
    "Export": "내보내기",
    "hours": "시간",
    "present": "출석",
    "absent": "결석",
    "No attendance records available": "출결 기록 없음",
    "Your attendance history will appear here once recorded": "출결 기록은 기록되면 여기에 표시됩니다",
    "Attendance Summary": "출결 요약",
    "Time Off Balance": "휴가 잔여 일수",
    "Vacation Days": "휴가 일수",
    "days": "일",
    "Sick Leave": "병가",
    "Request Time Off": "휴가 신청",
    "Request Vacation": "휴가 신청",
    "Request Sick Leave": "병가 신청",
    "security_logs": "보안 로그",
    "filters": "필터",
    "filters_description": "다양한 기준으로 보안 로그 필터링",
    "status_code": "상태 코드",
    "all_statuses": "모든 상태",
    "status_200": "200 (성공)",
    "status_401": "401 (권한 없음)",
    "status_403": "403 (금지됨)",
    "status_429": "429 (속도 제한)",
    "status_500": "500 (서버 오류)",
    "ip_address": "IP 주소",
    "filter_by_ip": "IP로 필터링",
    "start_date": "시작 날짜",
    "end_date": "종료 날짜",
    "apply_filters": "필터 적용",
    "clear_filters": "필터 지우기",
    "authentication_logs": "인증 로그",
    "showing_logs": "로그 {total}개 중 {count}개 표시",
    "export": "내보내기",
    "loading": "로드 중...",
    "timestamp": "타임스탬프",
    "user": "사용자",
    "method": "메서드",
    "url_event": "URL/이벤트",
    "status": "상태",
    "response_time": "응답 시간",
    "status_success": "성공",
    "status_client_error": "클라이언트 오류",
    "status_server_error": "서버 오류",
    "status_unknown": "알 수 없음",
    "method_security_event": "보안 이벤트",
    "page_info": "페이지 {current}/{total}",
    "previous": "이전",
    "next": "다음",
    "fetch_logs_error": "로그 가져오기 실패"
}